失眠真係好撚慘

已經失眠失左兩個禮拜
HI

same...
每日都係等攰到一個點先瞓得著
近排太多事發生

訓唔到呀 陣間又要早起

11點訓著 3點醒左
到依家完全訓唔到
好撚辛苦

成個六月都發夢並清醒著

幾點

我以家日日都朝早六七點先訓到
一訓又訓到晏就三四點
覺得個人好垃圾

係啊係啊 我都同你一樣
琴晚係朝早先訓得著
今日做完運動攰攰地就11點訓左
點知3點就醒....

點算
再咁落去我驚要去睇醫生先得

我都係
打亂囇啲行程
原本28號想一點岀門口
點知朝早九點先瞓著
瞓撚到晏晝四五點

有無打算唔訓等今晚

唉 一樣

已經想買安眠藥食....

You are not alone

好似睇中醫唔錯

中醫好似太慢
依個星期真係好辛苦

可能通一晚會好啲

我飲完酒就會訓到
不過依個星期要禁酒
同埋唔想依賴酒

呢六七年有一半時間訓唔到
想死

我早幾日就係咁一路唔瞓
然後喺廚房頭暈差少少中落個爐度
淆咗唔敢再捱眼瞓
慢慢嚟就可以作息正常返
但唔急得

好多煩惱？

但我一訓就無論幾十個鬧鍾都醒唔到

身體有事多痛症

有冇試過食melatonin?

我呢排都係
好耐未試過咁
除非有嘢做 如果唔係我會一直瞓
瞓返夠再慢慢較返啱個作息

利申辭咗職做緊廢青